居屋補地價

萬能的連登巴打
有無做過居屋補地價？
房署估值個方法
同埋同銀行估值差得遠唔遠

推，我都想知